St.John急救課程

有無人報左十月逢星期日既急救course？有無隊友
九龍窩打老道上堂

巴打報左邊個course?

讀過first aid既人表示，其實呢個course真係for好簡單既嘢

比狗打呢啲重傷，你真係唔好掂，除非你相關背景

其實有冇人解釋下要報邊個course

AFA急救證書課程

正常係報AFA，呢個係13歲以上報得
另一個基本課程(BFA)係好似8歲以上就報得

應該滿額 搵唔到有

我指十月逢星期五

咁應該報咩

星期日 自膠

Stjohn好多野教 多野學 但考試好撚求期吓
紅十字會就小啲野學 但考試要求幾高吓
利申 已有紅十字fa牌